小熊維尼砌圖

是咁的，小弟女朋友好鐘意小熊維尼
所以諗住買盒砌圖大家一齊砌
有探過口風佢鐘意油畫個類多d
但自己search過好似香港唔多有
各位有無咩鋪頭介紹
想要1,000/2,000塊既維尼油畫砌圖
萬分感激

有小熊維尼，但好似冇油畫款，你自己入去碌下

唔該
佢鐘意油畫款
覺得卡通太細路仔
Anyways 唔該曬你我問緊個店主

有一盒一千塊未開 有無興趣

呢款仲可以玩where's Wally 入面有隱藏圖案

潮特二樓有間勁多款

做咩買左唔砌？
呢款都有見到過，諗緊呢隻定係多d風景個類

無時間

慢慢砌下啦
比女朋友搞到我都覺得呢隻肥野好得意

搵我？

你隻肥野